傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (95)

光復香港 時代革命

為免阻到行動post
請大家討論時使用不推文回覆

感謝Hugo, Angus, Jerry, Heartgrey,繼文 決賽表演
山下見

Hugo

民選冠軍 - MC

評審冠軍 - Justin

季軍 - Oscar

冠軍樓主 - 樂仔

Hugo: @sleepyvoice

Angus: @poppingangus

繼文: @electric_kaiman

Jerry: @jweezy0423

Heartgrey: @heartgreymusic

MC: @mcheung1201

Justin: @lokjustinchan

Oscar: @oscar1i

以下為人名對照表：
星座撚 = Stanley
喜茶撚 = Anson Kong
契仔 ＝ Ian
因ton = Alton
皮皮 = Frankie
AL = Anson Lo
四方果/光頭蛇 = Cotton
鞋抽/月亮 = Aiden

「山下見 」歌詞

汒汒圍城的巔坡
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
祈求重回小山坡
峰煙散找到你我
we’ll meet at somewhere only we know

墜落緊一片洋 紫荊既花瓣
敘述緊一個族群 被化淡
一隻又 一隻 被 打破既 雞蛋
一次又 一次 人性既 災難

再前行 有素未謀面既手足
四面八方 攀上 呢一座山峰
修補 裂縫 令敵人一切成空
帶住我地既語言 張住機 繼續前衝

嘗試過努力去改變整個人生
但個天要我等一等，鬼叫我係一個罪人
當你知道呢個世界唔係人咁品
拿拿臨好好反省重新造人就係咁殘忍
得而失，失而再復得，一切因果已埋下伏筆。
食粒藥，抗抑鬱，走進呢個迷失森林
差不多，想放棄，呢條路唔屬於我
解開束縛漸漸醒覺尋求更快樂的國

汒汒圍城的巔坡
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
（ you're my homie you’ll never die)
祈求重回小山坡
峰煙散找到你我
we’ll meet at somewhere only we know (your body and your soul will light up on my flow)

人生苦短 一場夢
功名利祿到老 一場空
時代力量究竟會不會成功
團結一心不要忘記 初衷
無論經歷多少幾個 秋冬
終有一天能夠走出這個迷宮
煙 飄 花 火 於 城 中
枯 葉 散 落 願 隨 風

有邊個唔想 做個小小廢青
被逼挺身不措 與綠魔交織
步步進擊 過激 全民反擊 發聲
Say no to Fake 如你感到不適
痴人說夢說到幾時Unh
根本冇可能會番到從前
痴心妄想 網開我想
我想你同我 一齊打一場
硬仗

曾感到傷心不甘不知所措怎算嗎？
回家那一刻可有一把聲音安慰嘛？
痛亦獨個守嗎 價值誤作分化
有淚別再撐 請哭一下不必怕
Wow
如今係不只得你一個在(撐)
成班手足身邊一齊唔(怕)
I won’t give it up
Cuz you're always by my side and will back me up

汒汒圍城的巔坡
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺 (消失的感覺）
祈求重回小山坡
峰煙散找到你我
we’ll meet at somewhere only we know

somewhere we know
(Somewhere we know)
somewhere we know
(Somewhere we know)
somewhere we know
(Somewhere we know)
somewhere we know (oh oh oh oh oh)

U r my homie i “ll never lie
My sprit and my soul will fly up to the sky

Swear to me that u will never cry
You will always living in my mind

REST IN PEACE

我愛B4仔仔
Team B Always 20

最愛楊樂文
保育邱傲然 欣賞陳瑞輝
吹奏呂爵安 支持柳應廷

無間斷屌柒花蛆

lulu世界第一
表白樂仔

柳應廷宇宙第一

jerdan is real

吹奏樓豬
我愛樂仔

全民老公葉鎮浩
Hottickbb is the best

繼續表白Lulu 崔可迪世界第一

lm 大大力吹奏陳瑞輝 冇人可以代替到皮皮

型又得可愛又得 但係得咁少鏡頭 viutv係咪食撚咗屎

[瘋狂吹奏]柳應廷宇宙第一
快啲出solo歌
Jer b歌聲J死人又可愛又善良又有才華又識落7
人見人愛

呂爵安暗戀柳應廷 幾時表白

Donna姐叫到
完美笑容李展程

我愛崔可迪！

又靚仔又可愛又有型 跳唱都搞得掂
崔可迪你真係好L正

表白K Lau BB
型到呢

學生look又幾正喎

K BB 期待你嚟近嘅新作品！

吊帶褲lu

呂爵安世界第一！

又係度loop片

新Po留名！我愛柳應廷！
我柳唱得跳得又可愛又善良又錫fans
柳柳世界第一啊！

形柳扁嘴柳

聽到God姐親口認證宇宙第一係Jer 唔知點解有啲興奮同感動
柳應廷宇宙第一

呂爵安世界第一
B3銀河第一
咁B4點算

我愛陳天翱Eagle b

吹奏陳瑞輝同大三角

MIRROR只可以十二個人 缺一不可

無睇到liveGod姐做咩親口認證嘅？
btw 讓我闖

表白教主

跳舞大大力
單眼冧死女
玩Game死要贏
我愛盧瀚霆
一起走下去

你班大王fans個腦壞咗
咩叫大王取代皮皮呀雖然皮皮唱歌麻麻地但係人地跳舞係專業架

大王除咗識憤怒同del comments仲有咩識根本個第四都名不符其不實

鷹仔化身蛙仔
笑死我

仲識話你係haters
可唔可以攞大蝗同皮皮比 皮皮高幾廿班 又靚仔過佢又識跳舞

大蝗仲識帥到分手

繼續狙擊大蝗

本身見大王造唔到三甲諗住放過佢，點知佢啲fans咁撚on9話佢取代到皮皮，我決定繼續追擊大王

B4宇宙第一

有無人供養冠軍樓主樂仔
唔洗15萬1500蚊都夠

我連680都課唔起 點俾得起1500蚊養樂仔你

支持芝娃娃單飛 做香港第一Rap dog

聽日去viu落廣告，每日只需要6蚊起 就可供養樂仔

成首歌淨係
汪汪汪汪汪汪汪 汪汪汪汪汪汪汪汪汪

唔知佢地拍咩
但淨係想睇JJ同Oscar

唔合格 油小左2個

廢巴同大蝗
想嘔

其實芝娃娃啲rap一直都係得汪汪汪
次撚次都聽唔到佢rap乜
啲字幕都係Diutv特登請個動物傳心師幫手翻譯嘅

咩組合黎契仔s同螢幕情侶

佢有第四都應該要狙擊啦狗吠rap都贏到其他人

Agger繼續追擊

有人肯比15萬睇個隱形人先再講啦

做咩加密啫
一齊share俾姜糖睇
hk01話免費巴受歡迎過姜濤呀

成也姜糖敗也姜糖
我係姜糖嘅話諗起以後會有件劣化複製品係姜濤隔離篤眼篤鼻
仲可能因為咁而cut左姜濤本身有嘅screen time
一定會躁到仆街

只見到JJ 同oscar，同一舊白髮

姜糖洗嗰15萬包唔包買電話卡投票 應該買好多張

只要大蝗一日死唔斷氣 我哋都要繼狙擊

算啦 而家問全民造星2邊個冠軍 撚知咩

Hugo JJ仲紅

唔好意思淨係見到有件比堅尼凌空掛咗係度

人身攻擊有咩好食

隱形人都有ig架咩

多謝你呃我入隱形人個ig睇 見到mc followers原來已經多過佢
btw見到200個on9 comment已經冇心機睇

唔知有冇人會幫手錄影
我去唔到

大家諗住幾點去到

邊疆兄弟終於開咗youtube

咁都反cup冠軍人氣唔係好勁㗎咩

咁究竟佢係有定無女朋友啊
彈出彈入
佢要複製姜濤所以面都扮無女朋友？

做佢女朋友真係慘 唔見得光
條友一有少少名氣就唔認人咁

大家聽日聽得開心啲jj
j死大家

聽日返工冇得去

全民季軍

李𧘲均 Oscar Li

造星交際花 aka 皇后

20號 大熱本熱 李𧘲均

三十強入十強 王菀之-畫意

99強表演

同場加映 造星二是個交友嘅好地方

JJ aka 皇上 同Oscar aka 皇后嘅十強拉票片

梳 放錯j圖
唱歌練習啦啦啦 我愛你呀oscar卡
係呀 佢魔音呀 佢仲識魔術偷走我個心

造票造鳩到冇得睇卡j美國遊
遲到了

聽日唔得閒聽埋我個份

2324見啦

聽日去嘅人有冇報fc
想做個小小fans企埋一二邊J佢哋

無啊 我都係打算企埋一二邊圍觀

有女朋友喇
之前angus live 廢巴女朋友入咗去
係咁問嘢

我愛Eagle bb

你認錯人啦

Eagle b緊係多fans啦 淨係呢到已經有三個陳天翺七字痴女
其實E仔真係charm到核爆有才華有高度又可愛又低能 頂唔緊

諗起就快可以見到E仔就覺得好興奮
聽日要瘋狂為E仔尖叫

聽日去唔到
各位陳天翱七字痴女
要代我去繼續支持E仔呀

仲有幾個鐘就可以見到eagle

祝痴女們痴叫多啲 等大家見到咩係民意

希望一陣有緣見到大家啦

痴女們加油！
俾花蛆條垃圾睇清楚邊個先係大熱同受歡迎
唔係佢把口話係就叫係

到咗

多唔多人？

巴膠又啱B4

睇中m仔？

全力支持！

點解香港人咁鍾意排隊

聽到排後面有條友話一陣都衝上前差啲屌柒佢

可唔可以叫佢地企返落來

唔好搞m仔啦搞番m...arco仔啦
Marco慘給變巴膠condom

B4黎啦

手累

係咪好多人？
依家先行緊去一田

我都係，都唔期望見到佢地，但唱歌都唔聽唔清楚，其實佢地表演果陣唔係應該安靜俾佢地唱咩？

唱左三首歌啦播唔知陣間仲會唔會再唱

唔係掛
會唔會未到佢地就走左

屌你企後少少啲聲都勁矇 仲有周圍啲電視點解唔用嚟播你條片同live埋
屌埋啲fans 人哋唱歌就靜啲啦

呢個真難得聽Mirrors live
一開始和音個part係到大叫
我想聽佢地唱啊

fans跟埋一齊唱真係

企左係最後樣都睇唔到

屌 啱啱咁叫好冇禮貌

我都係

佢地之後係咪冇再唱歌啦？

但真心好多人好誇張

今日B4才子們真係好L型

人間哥基好q呀

今日好開心可以同大家身處同一個空間
有冇痴女成功相認啊
見到MC b Eagle b 田b June b已經感動流涕

下次有緣再見

已走好攰

你哋班癡女嗌到好L犀利
呢啲咪人氣囉

花蛆你見到未？唔係淨係你個兩個契仔先有人氣嫁

我宣佈今日B4才子宇宙第一！！！！

有無大概數到有幾多人去咗

好靚仔呀 陳樂！

廣告界Marketing界嘅同事
搵代言就搵呢啲啦！
成班fans幫你炒熱個場

張天賦鏈
陳天翺嬌
陳上陳樂
梁瑞峰濕
我愛你哋
B4五大才子 缺一不可

Poki ig同193同大王一齊？

有冇片 好想睇下你地痴女盛況

岩岩先考完試
但見到E仔張相
J死我了

完咗上返ig先望到原來三大契弟今日係K11有event
完全冇人理都冇人知

屌尻佢地啦

要買凳買 虧底 好迫呀今日好多人

兩個契仔拍嘢拍咗幾日了

唔會係同error一齊拍掛

佢著件棒球褸
應該重有JJOscar伉儷

似係分兩組比賽，呀好矛盾，淨係想睇error JJ Oscar

係呀屌
好想睇JJOscar, 但係又有大王同隱形人
CLS組合

垃圾花係咪知道自己的契仔唔受歡迎
所以要擺啲受歡迎嘅落去等人睇契仔
淨係想睇JJ同Oscar

01又有報導

巴士較姜濤更早接到單飛廣告，廣告亦較多
姜b地位唔通俾巴士威脅到 搶晒姜b啲廣告
姜糖 你哋要頂住吖

唔撚係掛

班糖好多都有份投票俾廢巴
搶晒姜b嘅廣告咁咪轉去睇廢巴囉
唔知到時係咪要改名叫巴糖？定廢糖？

做巴士嘅fans 梗係叫巴膠啦

邀請埋巴膠做fc榮譽會長啦

對唔住又係01
大家睇住先

支持

拎住邊個塊牌？

gchi

2年前嘅神MC

訪問有提JER
B4團魂

今日Jer b提及率好高

屌...
想問...
00:26嗰個...

其實真心覺得佢地叻，Mirror果陣其實唔識同傳媒對答，但B4係俾人覺得好舒服，真心得來又好presebtable
千祈千祈唔好簽viutv呀

佢地個款似已經出咗道
好有星味

4個真係成隊男團咁
直接出道啦

好撚想B4有Jer b呀
Viu可唔可以做下好心 放jer b出嚟同B4活動下

碌ig見到poki story有芝娃娃

係隱形糖呀

認真 隊名都唔洗諗
就叫B4

仲恐怖過睇入住請敲門

好似見過有人話不如叫Before

睇心灰story
山下見好似錄緊音

可以叫Before

睇返Casablanca fb啲comment 好開心見到好多人洗版拒絕奶共大台
但你話B4係VIUTV旗下藝人 新晉組合

《全民造星II》組合B4出席床品活動，MC、Justin、Eagle和June四子即場獻唱，吸引大批粉絲到場。講到Justin被拍得與女友纏綿摸手，他坦言一直有拍拖：「比賽前已識，比賽後有時間就可以陪番屋企人、朋友。」雖然今日沒戴情侶鈪，但他表示比賽時戴住可以加強信心，問到18歲的他可是已沒有保持處子之身？他先表示冇需要，其實再問清楚問題，表示自己聽不明、有誤會，之後就答：「呢個係一個謎，但我係基督徒。」問到其他三子可有拍拖？MC承認有女友：「覺得唔需要刻意隱藏戀情，係健康狀態，唔怕畀人知道。（會喺公開場合避忌？）未必同我依家進行中嘅嘢有衝突。」而Eagle與June就表示是單身，Eagle更笑問記者可有女生介紹。

田b唔好唔開心啦 我相信大家見到你有女朋友係覺得幾開心
btw
Eagle BB我愛你呀
我唔介意自我介紹俾你識嫁
你知唔知你出event個樣真係好靚仔呀？

佢地真係好夾...感覺就係互補 少左邊個都唔得

同埋成日都見到佢個廣告

我Report咗

Mirrors少咗呀jer 真係爭啲咁

真係戇撚鳩 吓吓都要問人扑咗野未

我想要有啊jer既B4
但亦都唔想冇啊jer既mirror

支持jer b雙線發展

Eagle b
我都好愛你

Btw比人問感情事都係一個好開始

三線唔該
跳唱 boyband SOLO

一開始覺得Before呢個名唔錯
但諗多陣叫個音Be4就覺得唔多開心
B4係缺一不可㗎

偶爾同jer b jam下歌我心足嫁啦

查實花蛆都幾高招
明知芝娃娃無料
如果佢3甲一定俾人屌到拆天
而家俾個第四佢 好聽啲都叫做有個殿軍
噉就可以唔聲唔聲又名正言順地彈job俾芝娃娃

花姐又想講咩

中二病發作 體諒下
行緊一條冇人行過嘅路係咁嫁啦

4O幾歲人打埋d嘢成個老MK咁

愚樂記者個腦係咪只有性愛

exac7ly
我都嘗試唔過份解讀你想講咩 反正根本唔會知
但真係好似啲MK打嘅嘢我係咪要講多謝你將MK文化重現香港

依家啲人會將啲字縮到勁細
花姐 下次可以試吓

縮到咁

最後大贏家係芝娃娃

真無人想知

但June B

阿jer 本身無人揀 真係天意等佢跌左落b4
成班唱得既人走埋一齊 夾到爆
jer 自己都玩得開心 又可以將佢既音樂才華表露出黎
希望花姐可以放jer b 出黎入b4 啦

當然都要繼續mirror 同埋要solo

契仔們有event完全無人討論

唔知有幾多人去呢

討論返尋日B4 event仲好
B4尋日4個都好靚仔呀

諗起今晚集chill club有Eagle b
好 開 心

琴日真心迫爆左個場

J住圖先

各位癡女冬至快樂

係齊陰Eagle b
冬至食湯圓快樂

冬至快樂啊各位

現場係咪最多粉絲 有冇多過chilam

AE Ig睇到好似好少人去咁

兩個契仔拍嗰套原來叫全民來電
仲有Oscar jj 193 dee gor同poki
個個都想睇淨係唔想睇兩個契仔 屌viutv真係好撚賤

點解係佢地唔係mirror
mirror好忙咩 皮皮好忙咩 tiger好忙咩
我做乜要睇班廢契

點解會有人養芝娃娃呢啲咁樣衰嘅狗

一月十三至十七 七點半開播
Diu tv最好唔好又比哂啲鏡頭契仔s

啲圖好笑

最好同我blur哂嗰兩個唔知乜水

我以為最後會有驚喜添

唔好貼大蝗 唔想間接宣傳

花蛆咪最中意養

好q啊

June b

覺得你哋好衰 係吹奏就吹奏埋John oppa啦
我好似唔小心cap咗佢最靚仔嗰吓

佢地大合照呀唔知邊個同Oscar企第一排，第二個就同JJ企第二排，你地係企就企埋一齊消失唔好拆散人地啦

吹奏下John oppa諗起佢返工個個live

國民老公Hottick

Hottick之前訪問唔係話出肌肉照咩幾時有

睇廢巴ig好多人撐場好多禮物收㗎

夠鐘開電視睇E仔

9:30喇
Chill club有Eagle b呀
同mcc

Eagle嚟啦

mcc好錫Eagle
但我地想睇佢做幕前啊

Mcc
年輕有為你又foul

順毛Eagle

mcc我哋都好想eagle可以企幕前㗎

陳天翱世界第一！！！！！！！

E仔好charm

最後個笑容

齊陰Eagle世界第一

Eagle b幾時都係世界第一

我覺得自己期待咗成個月就係等Eagle b出呢幾分鐘有啲痴線

新三角戀？

Viutv成功用Eagle b放喺第一節而令我唔小心睇晒成集chill club

同大家回下帶先

多撚謝你呀 至高無上嘅大監製

睇完chill club得一個感想
點解陳天翺你咁叻嫁？

絲打睇黎係靚女

想睇lulu同k但唔想睇個八婆yimk

Error新歌

平安夜五大問題
一字不漏咁Mark低

yaaaa loop咗好多次 果然係黃到發金宇宙天團ERROR

好好聽
雖然個mv(?)低成本到

poki自己剪笑死
VIUTV個乞衣

Error出歌仲快過mirror
個mv真係唔知好嬲定好笑
你地值得更更更更更紅呀
宇宙第一天團我愛你

B4痴女記得準時收禮物

好期待 耳朵應該又可以懷孕

頂 我都係
同埋Gin Lee真係好唱得

error首聖誕歌好高質

Mirror同姜濤fans請進

班師奶都係藍絲黎嫁喇

等緊6pm B4 出片

仲有一分鐘

啱啱睇咗保琦個channel先察覺到保琦有首歌咁高質

我好鍾意遊玩時

起youtube定ig?

我估今日應該係想launch B組Youtube Channel
但係一個鐘頭前IG仲問緊改咩名好
所以我諗要直接留意IG消息

B4 《你好不好》Studio Version嘅Trailer！！！

有jer b
B4缺一不可

E仔加油 我地成班痴女等睇你出埋 你好不好laststudio_mastered_final

好想聽到~

頭先viu 15分鐘熱度有播B4訪問

June B 我準備「姣」了

引誘痴女咁話啦喎

仲要等到聽日先有

好心急 等左好耐

我地就緊係非常「姣」啦June b

平安夜晚八點！！！！

神MC Q&A

E仔開live播

eagle期待你嘅個人作品 等緊你爆發小宇宙你知唔知你真係好可愛

頭先無啦啦pause咗好似Wi-Fi connection麻麻地

m仔好可愛

又錯過咗

今次有save live呀

陣間睇

咪就係，第1回合高分過咁多人，肯定係計錯分。

15萬係慈善宴會買枱睇表演。

上面條片見係梁瑞峰。

Tank仲編埋舞

我想問 E仔係咪del咗個live
我想死

又話未簽點解要俾佢地拍，唔俾簽約藝人拍? 人工點計呀，扮野。

擺到明簽咗啦
Oscar同JJ唔知，但廢巴同芝娃娃一定簽咗
佢兩個無character無talent又想做星，出面有眼個啲除非鬼um眼先會簽佢地，viu肯dum張contract俾佢地實唔執輸簽咗佢先

自於OJ佢地自身有人氣有實力，bargaining power大過個兩件垃圾咁多，慢慢揀都係件好事

最緊要唔好簽垃圾DiuTV

Oscar同JJ得閒拍下viu啲綜藝好啦
要簽公司出面大把選擇！！！
你地值得更好啊

係喎
但啱啱真係有

係呀
e仔點解你要咁做

保護E仔

E仔mix你好不好加油 我愛你

陳天翺辛苦了

E仔就算鼻頭爆瘡都好charmlive用口罩遮暗瘡勁得意

屌呢兩條垃圾憑乜野可以入mirror
麻煩diutv開個二人組比佢地咪撚再比佢地接job
反正無人想睇佢兩件野

人哋話
會睇下粉絲同成員意見吖嘛
我就覺得大家反應一面倒嘅
冇人想你加仼何人入去
班仔都係俾下面話歡迎佢哋加入咋

最後一次機會啦花姐

佢地開新團啦一齊隱形好過唔好害人

雖然對唔住呂明星
不過萬寧個個我真係睇左第一集頭半集就熄左無睇
本來睇造星二已經睇到嬲嬲地
完左都仲要見到個兩條友同埋花蛆
就算有兒登女都無心情睇

見到嗰兩條友都無心機睇啦咁撚黑人憎

OJ無簽 但拍節目
咁奇怪嘅
都係嗰句 mirror而家好忙咩 做乜要睇班廢契

咁有半隊又真係開緊劇
呢個節目好似仲有error
咁error+oscar JJ又真係幾令人期待

仲有半隊呢咁
我主要針對廢契
只係想問OJ無簽點解會叫佢地拍 無貶意

星期三黑市又有得睇兒登女
好期待
諗番起奇幻潮

但過多一排應該好多劇都會見到mirror逼住夾兩條廢契一齊同場
要好好珍惜剩餘落黎唔洗見到廢契s嘅劇集同節目

呀神yimk都有返去拍下綜藝 應該freelance接？
真心希望oscar間唔時返去拍下野好 簽viu就不了

個萬寧廣告我又係本身想睇下兒登女
但一見到隱形巴士同芝娃娃真係頂唔梗
要秒速轉台 搞到我睇唔到兒登女

I am so sorry ah 兒登女
如果無隱形巴士同芝娃娃我一定睇你㗎
呵返先喇

掛住B3
God姐好有愛

我以為神同yimk有簽

皮皮真係冇乜嘢做咖
快啲俾嘢佢做啦

阿神有啊 唔係邊有咁多嘢做
yimk唔清楚

哇突然出絕招
B3啊～～～～～～

聽晚唔出街都要睇呂爵安
仲有宵夜babyjohn

yimk收皮啦屌
唔想佢同lulu k一齊拍片

宵夜babyjohn

我唔得啦等到心臟衰竭
得一分鐘都聽到
June b執走哂live啲瑕疵真係好好聽
M仔略嫌冇比賽嗰陣唱得咁放 聽得唔夠爽
Jer b世界級好鍾意佢唱到少少撕裂嘅感覺 好撚有feel 果然係band仔Jer到底我幾時先可以聽到你唱live

即叫春即到

Channel B Official

佢哋有講過節目完咗個youtube唔想太有關係

屌那媽十五分鐘熱度都要見到_ _ _
收皮啦野都唔撚識講
憑乜撚野話唔介意借車比鏡仔

仲有唔夠半個鐘就可以欣賞到B4仔仔美妙嘅歌聲啦

就快有得聽

屌到佢收皮為止
雖然好難
因為佢成日隱形

有jer b嘅b4宇宙第一

B4 = Jer + MC + June + Eagle + Justin

缺一不可

cryyyyyyyyy好撚感動
我愛B4多謝你哋嘅聖誕禮物
B4宇宙第一

正到想喊
b4唔可以冇阿jer呀

耳朵懷孕啦
B4五大才子 缺一不可

山下見攞獎

你好不好
B4好正

呢個聖誕有B4嘅歌聲陪我過喇

有冇人有睇光頭蛇新片 好過造星好多

team b ig咁夜po呢啲 點得嫁

尤其係Eagle bb呢個樣

陳天翺我愛你

呢個好笑

陳天翱點解可以咁可愛

呢條片真心高質
好耐未睇過本地出到啲咁好笑嘅prank
外國都未必有
希望佢繼續拍多啲
Btw棉花唱歌真係好左好多

好可愛
睇嚟佢真係有努力練唱歌
好過垃圾波好多

其實Cotton唱歌真係幾好聽呀

啱啦，乖乖地做返youtuber咪幾好
唔似得啲死廢柴要扮無女搏見報

Cotton 係有心嘅
唔會係唔係都屌批評佢嘅人
只係覺得佢之前成日話退賽好煩

不過我其實覺得佢唱歌果part唔係好好笑
加嚟好似係想話比大家聽佢唱歌進步左
定係我諗多左

rthk2台宜家有三甲訪問呀！！！

三甲係
Mc oscar重有邊個？？

好開心 啱啱先去聽就聽到M仔 而家有Oscar

我同你一樣
一聽已經係啱啱介紹mc

完全聽唔到隱形人把聲隱形功力深厚

田同june都係想揀jer 㗎
Jer有人揀㗎（我)

我都要揀Jer b
聽完全是愛成個人融化了點樣可以唔揀你

田b生日快樂

大力慶賀田B
祝你19歲生日快樂

田B 我地支持你

睇你個名都知

下年繼續唱多次好歌俾我地聽

支持mon po
支持B4痴男

B4癡男田B 生日快樂

頭先見到Mike喺尖沙咀唱歌
好好聽呀
仲同女朋友著情侶衫
仲見到佢睇連登

痴線架啱啱god姐donna佢哋夾埋live咗有冇三個鐘
突然好想吹奏June b越嚟越可愛

人間哥基梁瑞峰

邊個位唱呀？

god 姐live 好正
感情台

鐘樓附近

不嬲都好正，之前God姐自己一個開live都係好高質

表白Donna
如果我係仔會狗衝

donna 感覺好gfable

Live God姐有提過話佢99強比viu cut左
想同佢講其實節目未出街之前已經有留意佢
尤其係佢有係Serrini MV出現過
Viu cut左佢淨係用一秒帶過佢同哥基我都仲嬲緊

講起cut撚走咗佢地99強就嬲

god姐之前都有做幕前？

大家快啲開台灣文西only you睇呂明星

Team B Youtube可唔可以拍下呢啲心事台節目
仲可以feature Oscar同Hugo
會成為新一代嘅1872遊花園

拍過mv

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

推 簽咗

再推

再推推

啊啊啊啊啊啊啊啊啊Channel B幾時出聖誕MV啊

淨係睇teaser都好期待

channel b快啲出啦

george 唱歌 RAP 跳舞..無樣掂
個樣係幾好，但成撚日憤怒樣都唔知想點
明明應該比盡60強止步既人..最後竟然拎第4名
排後面既MIKE/HUGO 唱歌高佢幾班
JJ就唱歌 RAP 跳舞 全部都好過佢
成件事太反智

exactly係你個名

成班痴女去晒mirror po

爆咗post無得痴

我仲係到架
但星二仔呢排冇乜動靜

大家都未有人approach咁得意

Btw Oscar仲係單身

我自己無追mirror淨係追星二
呢幾日都有既，有made in hong kong 訪問三甲，有小占電視台channel既決賽花絮，有好多ig live
仲有今日JJ ig story話自己單身佢同女朋友散左？

靜啦靜啦

我仲喺度架

小占電視台完全冇留意 自貼先

早晨樂仔

好想知星2仔仔s未來去向我想像唔到
但每個都有好多發展空間 真係唔知可以點處置 唔通個個都自由身等接job

叫免費巴無人理嗰下真係好尷尬

似係自由身等job做，見有教班嗰啲都開始番教班
好想未來可以睇到佢地拍劇做綜藝

冇人識呀

唔知M仔會想有唱片公司簽定做獨立歌手得閒搵唔同人合作到底會唔會同B4有個正式名份組合合作呢
總之M仔可以出到歌同試到拍劇綜藝就好了
睇吓Eagle b會唔會真係作首歌畀M仔

個人隱形連啲fans都隱形，amazing

好懷念以前每晚10:30

睇哂星二之後覺得個個都好可愛好想佢地有得發展但係易家好似好不安唔知有咩可以做咁，上年就話即刻整mirror error啫，今年好似好迷茫

好懷念一齊屌鬼嘅日子

都無辦法既，咁呢邊推下班星二仔囉

始終相隔太短時間又開新一季
而且我覺得星二仔仔大部分都好有想法
俾啲時間佢哋諗清楚之後點行仲好啦

都係既係到擔心都無用，只係希望可以一路見到佢地係舞台到發光發亮

大家要平均啲 兩邊都推

屌魚屌到瞬間爆po

好多星2仔仔都係優質潛力股我見到香港娛樂圈有未來有希望架
好想佢哋個個都可以發光發亮

但係死廢柴芝娃娃同隱形人可唔可以死埋一邊唔好喺到篤眼篤鼻真係唔知你哋憑咩

阿lu 跟本屌打佢
而家01 出左編野講全民來電個重點都係講大王
JJ 都有份但隻字不提

mirror post d 痴女都幾得意

我都覺得慢慢唸清楚仲好，佢地咁後生，同埋簽viutv都唔一定係一件好事

m仔成日話想做變態佬

我都好懷念
而家每晚都好空虛

諗起條魚真係想嘔

大王同隱形巴一齊收皮啦

靠入住同逢星期六新城吊癮
IG Live成日就唔啱時間，但又成日唔save

呢個真心嬲，成篇野都係到吹奏大王，JJ呢？？？？佢無份拍？？？？

我係YouTube 翻睇造星1/2 過日子

咪係
新一代契仔果然唔同d

隱巴同卡都只係一句介紹佢地係冠同季軍
之後一大篇講大王

唔講以為大王擔大旗

屌魚唐伯虎嗰集唔係連登熄左應該瞬間爆幾個post

入住都唔太想睇唯有係咁搵ig live J

哩排放假有啲悶

大王又幾似打機打到通幾晚頂搞到黑眼圈勁大嗰啲毒撚既

講起我到而家都未睇返決賽前席個fb live同彩蛋
電視版決賽都未睇

嬲撚左呀我 想屌都無門路，係咁f5

Fb live星二狗公s主持得好無聊好心下次搵第二個好過

彩蛋無野好睇

睇左咁多，我覺得最正訪問一定係sugar嗰個，勁好笑

我見你地冇係度傾入住
所以我都冇留言

個壞既時機啱啱好到谷撚住道氣又無得發洩，對眼係咁比屌魚強姦

入住今輯好一般

聽晚完啦

片尾有洋蔥 個MV幾正

台灣有集幾堅搞到我想煲返前兩季

上一季好睇d

山下見好好聽
我覺得呢首歌救左成個節目，好多人覺得香港易家咁仲成班人發明星夢好噁心，但其實係可以選擇用呢個面向更多人既平台宣揚理念，所以真係好多謝hugo同retroll帶呢首歌比觀眾

咁快 利申無追住睇

第一季林婷狂講粗口好正

我都覺
山下見令個節目正氣晒
respect

其實仲有好多有心嘅表演架
Real Talk
邊gang
二百萬個被選中嘅細路

但其他無追開既人唔會知麻

星二入坑加一

個樣都唔好，對眼分得好開同dup，鼻扁輪廓唔得，都未講出名既黑眼圈。

Prefer組合形式，走開啦唔好連累人。

講到Phoebus和MC公開有女友，單身的Oscar就笑言想有女友，但問到公開戀情可怕粉絲不滿？MC表示：「覺得唔會太影響，如果我唔講，但被踢爆咗粉絲會更加唔鍾意，覺得我唔坦白。」Phoebus坦言：「攞咗冠軍之後，外界想對我女友認識多咗，但我想低調處理多啲，因為想保護對方，公開關係會惹嚟好多聲音，我唔想自己影響到佢。（暫時有冇負面聲音？）慶幸有好好嘅Fans，送禮會送多份畀佢，可能年代唔同咗，依家大家會易接受啲。」

MC直線抽擊隱形巴

隱形人喺造星到底有咩朋友連入十強嘅Team A兄弟都自己圍爐三人遊friend到爆冇理過佢
返去打手球啦好嗎

Sugar個個勁齊心真係好正
又吹奏下hottickbb先

hottick唔知之後會做啲咩呢

希望有公司會賞識hottick b
仲有will b呀

梓豪BB

MC仔對女朋友同fans都好好

btw M仔自己擺小占條片兼幾分幾秒有自己上tg gp叫fans睇真係好好笑 好可愛

段片 有人大叫 免廢巴啊！ 然後冇人理
全部都係m仔fans

一講阿Lu 佢又消失咗
仲想鼓起勇氣覆佢ig story聖誕節快樂
但佢連ig story都無出

以阿Lu 既spec
10強當之無愧

邊3個？

個個黑人問號

其實隱巴有無fans ?

Hugo JJ Oscar

免巴連造星交際花都friend 唔到
可能個人唔識交朋友

其實係因為人鬼殊途遮

佢又摺埋自己喇
唉

廢巴幾時否認有女？ 冇留意佢但真心想知

阿lu 個反白眼好cute

造星2果陣 佢del 晒女友d 相

點解又潛水

我都係星二入坑但係有追返以前啲mirror post，以前mirror post講admin多過講仔仔

咁佢地可能真係唔知道原來自己team仲有一個人

見唔到嘅

姜b俾yimk條仆街仔恰嗰陣
好多人鬧yimk
但有條友竟然唔俾人鬧，話呢度係mirror po
乜姜b唔係mirror咩
不過條友後來俾人屌到潛咗水

覺得lulu嘅fans都幾辛苦真係唔知等到幾時先等到佢有舞台發光發亮多啲人識
就好似Jer b嘅fans 唔知等到幾時先等到佢有solo同mini concert 可以瘋狂唱歌咁

啱呀講花生 鬧viu
抱不平或者講下班仔仔有咩地方需要改善咁
冇乜話好多個post都吹奏
所以你地七字痴女整左個新氣象

起碼有mirror都仲可以見到jer
lulu真係唔知幾時先可以再見

利申其實冇追開星淨係聽歌 又冇乜錢 會想課金落Jer嘅歌同concert到去見佢多啲但我真係唔知幾時先等到呢一日
不過都會繼續支持MIRROR

唔單止佢地我睇完佢地個ig post之後都覺得三個人好合理，完全唔記得仲有一個人

呀隱形人好似除左姜之外無一個參賽者算係熟，明明A組成班人勁fd，係佢好似一個single out左出黎咁

阿lu有實力既，今次都好多人睇到佢既才華（除左花老母），可能遲啲會有多啲機會呢，要有希望呀

幾耐都等

因為隱形人要借姜b上位
佢既朋友咪 姜b Boris cotton
但cotton 應該都知廢巴想借佢上位
所以官腔地應酬廢巴

同埋之前有唔知邊個訪問問全部人係咪單身
問到佢個時佢 諗左勁耐都唔係大方咁答唔係
（定係答左係/最尾無答到？唔係幾記得）

佢實成個節目佢都淨係依附其他人黎攞存在感
除左扮姜B比人認得之外佢成季仲有咩係會比人記得，又有咩代表作？
我真係唔覺得有人會up得出

有讚有彈

藍色西裝陳天翺真係世界第一呀
點解Eagle BB你咁撚靚仔 咁撚襯藍色西裝嫁？

睇到我好撚興奮

好似同Aiden拍cover 好期待呀藍色西裝陳天翱真係好正

音樂才子Eagle bb你好正啊

吹奏著藍色西裝嘅陳天翺

佢女朋友好可愛

第一次中意埋人哋女朋友

佢都係講緊事實
再者佢係個節目入面真係透明到最尾個幾集，佢D存在感都係靠黃慧君D狗屎劇本黎谷
佢咁嘅人攞冠軍根本就全世界都唔服
隻野同個大蝗仲要未十強已經有花老母穿針引線有萬寧 AE 仲有 Bossini 廣告
呢兩件垃圾憑咩？
大把人好過佢地不過係花蛆咩狗屎垃圾都擺入口獨愛佢兩個咁咪益佢地囉

知唔知點解問親人對廢巴有咩comments個個都一致地淨係up得出‘’好努力‘’
因為根本就無人識佢，唔會對到佢個人嘅character比到咩remarks
但最弊係佢嘅努力又從來deliver唔到任何野
表演又無特色又乜技巧都無淨係識左抄又抄，
人地comment唔到佢個人，想comment佢表演過搵野黎讚下都唔會搵得到
咁呀。。。咪三個字‘’好努力‘’囉然後就no comment囉

花蛆今季真係完美表演乜野係搬龍門嘅極致
第一季就成日話呢個係造星唔係模仿大賽
今季就搵個扮姜濤嘅人黎谷
D廣告益垃圾契仔都唔比親生仔mirror

然後最搞笑係佢比廢巴個努力劇本
努力唔係唔好？但條友係好努力咁抄人同埋好努力咁表演垃圾shit show囉
有麝自然香，佢係有料嘅觀眾點都會睇到
再者努力從來唔揀星嘅唯一條件，最重要都係有料
講努力嘅大把人努力過佢，lulu唔努力咩？K唔努力咩？人地出左道一早已經識跳舞唱歌都唔介意同素人一齊黎train黎玩比賽

廢巴呢？‘’努力‘’完都係咁不濟
唱歌又唔識 跳舞去到十強都好似未食飯咁，show嘅concept又抄人抄到十足十咁濟，
學花蛆第一季自己同濟哥係studio講，你淨係要努力嘅搵隻牛都得啦，洗乜造星
今季叻啦，成功咁捧左隻識隱形嘅牛
同隻大蝗一樣而家兩個見親都人人喊打
我求下你真係開個二人組比佢地兩個自己玩算啦，咪撚放佢地入mirror棧害死mirror

[ViuTV] 20:30 Mirror 成軍一週年

開定先

表白下jer女朋友kelly公主

Jer女朋友世界第一

真人個feel真係中囇上面四點

七點準時聽歌睇MV

辛苦Donna姐 表白Donna姐

June B
Eagle B
田B
John Oppa
Benson
God姐
Aiden
Jonathan

感謝Donna BB

人間歌姬梁瑞峰
國民男友陳天翶
B4痴男陳 樂
人間哥基麥兆恆
沙聲歌王李國煒
國民情敵梁文賢
純情月亮洪助昇
完美笑容李展程

田b個名爭一隻字喎

笑死 得Justin唔係七個字

但人間哥基唔係for June b嘅咩
John oppa係哥基

世界第一崔可迪

好正呀

Lulu病咗無拍到

其實佢地兩個都係哥基
威威司令麥兆恆其實都OK

Dont waste no time
I’m Ready

好cute呀救命

精神與我們同在

威威司令好似fit啲

哇屌john叔好得意戴眼鏡好qq

Eagle B個女友視覺cute到痴左線

表白Donna bb好正呀條片

Donna bb我要估
係咪M仔幫John oppa咪嘴唱?
估中有冇獎

吹奏John oppa God姐 June b Eagle b全部都cute到震

你漏咗田b benson b同aiden jonathan

juneb真係好撚q

無mc嘅

無乜人講jonathan
佢個笑容真係

睇完條片之後 搞到我想每人都cut個gif吹奏佢地呀
表白Donna BB 我愛Donna BB

完美笑容李展程

charm

team b ig!! 係咪mcc請食飯喇好似好齊人！

播完mirror可唔可以開live呀
難得咁齊人

咁佢地咪見到Jer b喊

兒登女實現場恥笑柳柳

好想知佢地全部人睇到jer b喊有咩感想

仲有胸毛
同埋坐輪椅

坐輪椅嗰下勁可愛

jerdan食完飯仲要撲去新城開咪！

恥笑Jer b大會現場
柳應廷巧橙啊

諗下成枱人一齊恥笑jer b就覺得好撚正

首歌不得了

jerdan is real

Eagle b去咗睇盧廣仲冇食Team B飯

1月18號個電競show，MCC會帶Team B上台表演呀！！！

係
最後係咪得B2齊人

B3唔齊咩

肥豐好似唔喺度？定我睇漏

笑撚死 隱形病毒係咪會傳染

Donna姐我想玩啊
一陣打先

鬼知佢而家染咗白色頭
唔係講笑第一眼見到白色頭未放大個陣，心諗細貓做咩黎咗，再下一秒都係諗有啲似教主個頭

完全無諗過佢係芝娃娃

冇lulu

冇lulu同eagle b
結果尋晚冇咩人喺呢到提起

e仔去咗睇lmf
lulu唔知去咗邊

E仔係去澳門睇盧廣仲呀
不過e仔 肥豐 抖音
睇嚟都係因為唔喺香港
所以去唔到
唔知lulu係唔係

真係好神奇 反而鏡仔四個齊哂
仲要約得埋花蛆強尼嗰啲

我見ig有人睇lmf記錯係佢

點解花蛆會去

因為Jerdan同教主之後去新城直播

佢cosplay東京食屍鬼金木研？

我～是～憤～怒～

有聲

我見到佢更加dun天氣先生唔抵
點！解！佢！無！十！強！

預告：聽晚到田B開live！！！

係咪聽晚9點半

期待
好想瘋狂同田b展開激情對話

啱呀klau Egale lulu 成組B3

Team B cover on Spotify！

B4五大才子 缺一不可

唔得嘅？

推到上宇宙

我屎忽痕 然後我發現我好似唔識分M仔同lulu把聲 同埋認唔到係咪god姐 求指正

[Eagle] Hey Team B, are you ready for Christmas? (2020)

00:13 [田] I don't want a lot for Christmas
There is just one thing I need
[June] I don't care about the presents
Underneath the Christmas tree
[Eagle] I just want you for my own
More than you could ever know
[田] Make my wish come true
[Eagle] All I want for Christmas [田] is you

01:03 [June] I don't want a lot for Christmas
There is just one thing I need, [all] and I
[Aiden] Don't care about the presents
Underneath the Christmas tree
[M仔] I don't need to hang my stocking
There upon the fireplace
[lulu] Santa Claus won't make me happy
With a toy on Christmas day

01:29 [June] I just want you for my own
More than you could ever know
[June+好多聲..] Make my wish come true
All I want for Christmas is you

01:48 [god姐?] I won't ask for much this Christmas
I won't even wish for snow, [all] and I
[田] I don't wanna keep on waiting
Underneath the mistletoe
I won't make a list and send it
To the North Pole for Saint Nick
I won't even stay awake
To hear those magic reindeer click
'Cause I just want you here tonight
Holding on to me so tight
[Eagle] What more can I do
Baby all I want for Christmas is you

02:34 [Aiden] All the lights are shining
So brightly everywhere
And the sound of children's
Laughter fills the air
[lulu] And everyone is singing
I hear those sleigh bells ringing
[Benson] Santa won't you bring me
The one I really need
[June] Won't you please bring my baby to me

02:59 [Eagle] I don't want a lot for Christmas
This is all I'm asking for
[Eagle+god姐?] I just wanna see my baby
Standing right outside my door
[June] I just want you for my own
More than you could ever know
Make my wish come true
[lulu] Baby all I want for Christmas is you

03:34 [all] All I want for Christmas is you, baby x n

我又嚟吹奏mc仔女朋友啦
佢ig答緊問題呀希望佢同mc放多啲閃啦

MC女朋友真係絕世好女友嚟
吹奏MC女朋友

又靚又得意

佢女朋友真係又靚又可愛
m仔好幸福

Jeng

佢哋嘅相處模式好似好搞笑
好想睇多啲呀

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
我掛住睇黑市唔記得咗睇田b live
唔緊要田b記得save live

有人問佢高有咩好處
佢話拎高嘅野好容易即時示範點拎
然後仲要做個june version點拎要跳下跳下
勁好笑

聽講田b有連登ac喎
Hello田b 我好鐘意你嫁

B4痴男

唔知B4痴男陳樂B見唔見到我地成日都吹奏佢呢

好想睇佢地拍旅行vlog

喂你好
Eagle b辛苦了期待

m仔有份咩

我都覺應該冇佢份

聽落冇一句係佢唱 佢啲發音唔係咁

喂早晨好似好耐冇見你蒲頭
其實係睇team b comment覺得唔知係咪有hint想講mc有錄
但認真我都覺得嗰啲係lulu把聲嘅我打m仔嗰個位應該都係lulu
可能我諗多咗

btw m仔呢排有咩搞啊 好似好free咁

唔知M仔忙緊咩呢 成日都覺得佢好似好忙咁 但又唔知佢忙乜
希望佢快啲忙完啦

hi
m仔潛水我都跟住潛水了

2019年最後一日 吹奏多次阿Lu
崔可迪世界第一 雖然你成日潛水又消失於ig間 但我依然愛你

琴日佢有同Benson去做gym呀

唔好成日潛水啦
多d上嚟吹奏lulu幫佢增加存在感

講開benson存在感好低
明明都係b3但最後先會諗起佢

2019最後一日吹奏樂仔

今晚在家睇紅白

捉完因ton未

唔好唔記得做因ton俾你嘅tasks呀

講開好想聽到m仔if i ain't got you嘅rehearsal ver
正式嗰陣m仔狀態咁差啱啱瞓醒真係好可惜雖然已經好好聽
但田b都話個rehearsal ver係佢造星top 6鍾意嘅表演之一
好想聽

M仔比粒芝心丸毀容好好笑

喺sunny ig見到lulu好開心
點知條魚都喺度

大家快D去Lulu IG Story同佢表白加油打氣！

LULU我永遠支持你

Happy New Year!!!! 光復香港 時代革命！

happy new year！
2020年要光復到香港！

happy new year

2020光復香港 時代革命

Happy New Year

新一年留名
祝星2仔仔個個發光發亮

新年快樂！
希望星二仔仔來年一切順利！
B4 原地出道！B3 繼續發光！Lulu 被更多人欣賞！

發光發亮係有條件架
首先你要有燃料
乜柒都冇嗰啲學咩人發光發亮等收皮

祝一眾星2仔+連登痴女新年快樂
星2仔裝備好自己 然後有自己嘅舞台！

新年快樂呀
Spotify有得聽 i wont give up 嘅cover啦team b會唔會太好 聖誕出完你好不好新年又出新cover表白team b同donna bb

呢個好似係fans upload

Sor柒左
大家去返youtube j啦

Lulu 出片

lulu啲火
好正啊推爆佢

Hello樂仔

聽日竟然要返工

樂仔加油

返工都不忘因ton

大家記住去埋YouTube聽呀
崔可迪真係好撚正

除咗去YouTube聽之外
大家可以幫手推推「全民造星Rap爆 藍扮黃」哩個po
此舉亦有助鼓勵其他藝人公開表達支持民主 反對極權政府

即刻衝咗去留言

想問jj story嗰個係咪佢女朋友

今晚七點有Eagle b同Aiden b嘅cover

同埋Eagle b叫大家sub佢youtube啊
嚟緊會密密出片咁話喎

馬介休vivi黎

咁係咪佢女朋友呀？

好撚正呀 好溫柔好想俾佢地摸頭

陳天翺世界第一

耳朵懷孕了

真係好拎正啊
Aiden都係

屌lulu真係同條八婆yimk合作

屌

Oscar個ig story 跳山下見真係J死人
佢跳舞真係好charm好靚仔

對腳好幼

廢巴d相得3,4千like
M仔BB最低都5千
含撚喇死隱形人

有人影到MC起天星碼頭busking,有冇起附近嘅巴絲可以狗衝去睇下

不了
嚴祺究竟幾恨上短 拍極都唔死 成隻烏英咁

屌見到佢真係想嘔
阿神係咪玩野呀要咁對我地

我諗諗下覺得其實星二整體好多歌同表演個production都高過星一
尤其是D原創作品

其實quality係真係好過星一，只不過整體鋪排剪接得冇咁好

Yes?

B3每個item都好豐富好好睇
B4拉高哂成個節目音樂水平
Team A好多有創意高質表演

好彩佢地分開訪問唔使睇契仔s
成個訪問閃到人盲哂啦最尾仲要咬JJ

尤其係星二素人多啲
星二既表演多元化啲
星一有少少偏重跳舞叻既人有優勢多啲

好想兩個一齊做節目

Eagle b突發live 好可愛

咁c呢？

星二有好多復仇者、youtuber、出左道、拍過野的人喎。星二又有知道點玩的Mirror帶住。

其實我都覺得星二好高質
不過係兩隻契仔拉低哂水平

Lost stars囉，聽到想喊

全民來電囉

又咁講 復仇者同2個youtuber 全部早早foul晒
好似eye catching idol 5個一早留唔到
留到40強同打後既好多都有實力 拋既idea唔會重覆食老本

有mirror帶就睇你點睇 我覺得係anson lo果隊真係靠晒佢carry
其他mirror隊員都有d同星2夾d 大家重新認識仲鐘意佢地多左e.g. edan&jer
同埋個人認為留到愈後果d 都唔使人carry 好多表演類型都係上年冇

復仇者同youtuber、eye catching全部早早foul晒一早留唔到? 入40強、20強甚至10強都大有人在。而且youtuber唔止2個。留到40強好多都有實力唔會重複idea就真係睇你點睇，留到愈後嘅唔使人carry亦不能認同，10強都有垃圾同複製人啦，亦有人carry唔到小組，到大組轉風格好左。其實想話星二未必素人多d，表演形式同賽制有唔同。

一日四個鐘live, CLS idol

Miss咗頭兩個鐘

咁你又唔好嬲 睇下綜藝姐 唔好爆血管
見你講極都講唔出啲人名
講黎聽下 星2邊個令你咁嬲呀？
我又冇話10強個個值得留到咁後

我睇到頭2個鐘
但1點果個無睇諗住早訓
點知轉頭扎醒左訓唔返

可唔可以求下佢係番啲正常鐘數直播一係食飯時間一係星期日凌晨

幾時有嬲? 我只係講星二唔會素人少d，今年表演有Mirror唔同d，唔知點解果個人覆我，然後講嘅野又唔啱喎，邊度係youtuber、復仇者一早foul哂，40強之後嘅人唔洗人carry?

Btw,佢跳山下見個隻舞靚到癲，好想佢跳晒成首

如果佢兩個開一個節目實好正

求link

Oscar ig 就有

中意記得fol人ig呀

蘋果宜家有live,有造星II三甲

Eagle bb story po咗喺街唱You need me I don't need you
癡線 好撚正 唔知點解我好鐘意佢唱呢首歌

我愛Eagle bb

Eagle b
好想現場聽live

我都想聽佢現場live唱呢首呀
佢唱呢首歌嘅時候 散發嗰種魅力真係冇得頂

三個都話仲未簽約

我估係未講得住？

我覺得真係未簽

星二各方面待遇真係差好遠，星一決賽一個月後已經組團，而家都就黎一個月，係得全民來電叫做有四個參與

我就唔信佢地會未簽花蛆啲新契仔

其實我都覺 唔似得上年有明確目標要出男團 唔知點搞

係 Eagle b唱呢首歌真係好charm 我睇返佢造星嗰陣唱呢首

覺得花蛆真心唔知點處置班仔好
哪有錢簽咁多人 但出面啲公司呢 係咪仲未同viu傾掂數

而家咁嘅環境可能出面都審慎啲

好想見到M仔出道做歌手啊我一定捧場

喂正喎呢個笑死
oscar啲外星人真係同oscar一樣咁痴撚線
樂仔點睇

召喚樂仔

所以話星二開得太急啦，各方面都未準備好就搞連星二十強仔仔都好少曝光，係三甲多啲訪問野做

想睇error個節目但唔想睇嗰兩條契仔

冇個兩條契仔就perfect

琴日蘋果live，mc仔同Oscar互選組合，mc仔話可以佢唱歌跟住oscar 就跳優美既舞姿

冇人想揀隱形巴呀

今晚十五分鐘熱度有三甲訪問 好似係

佢人緣咁差成日都好似搭唔到嗲咁，睇到都尷尬，比人當隱形都係好正常

佢交番唱歌堂學費未

其實隱形巴人緣咁差點可能喺娛樂圈生存到 喺造星個節目都冇乜friend嘅話根本佢個人都好有問題 如果你仲係人有少少自知之明就收皮啦好嗎

隱形巴講啲嘢咁官腔 冇人想睇佢
mc同oscar

睇mc同oscar得架啦 無謂人當佢無到就得啦

係聽晚啊

今晚都有全民來電訪問，又有Oscar 同JJ

但有兩條廢契

點解要逼人睇佢地兩個

今晚十五分鐘熱度有三甲訪問，又有mc仔同Oscar bb睇

來電就被迫睇兩個，三甲就被迫睇一個
十強其他人直程好似消失左咁，特別C組嗰三個

C組坦克就算啦，好掛住Mike

c組剩係記得mike
連tank都唔記得咗

冇人記得Brian

返左去啪骨

其實Brian都幾慘
以零人氣嘅姿態入決賽
唔講真係以為造星2決賽得八強

佢臨場表演唔差其實 最記佢決賽件露lin衫

件衫真係笑死
如果當年亞視又搞個造星
佢應該穩入三甲

今晚有阿Jer

Jer

露lin唔係問題
露得唔好睇先係問題

咁細隻，粒lin都唔凸出黎

同羅力威鬥霉？

其實架倆幾正

衰啲講句我覺得佢成個格好深圳羅湖feel好娘
係唱得跳得但係就係吸引唔到人中意

而家睇返15分鐘熱度
MC Oscar都要加油

Oscar訪問個look真係好花輪同學

冇乜觀眾緣都幾慘

有d第二個陳山聰feel

m仔新髮型好可愛

手指琴，好Cute呀

似陳山聰又慘左啲

我分唔到佢啲表演係重口味定只係我理解唔到

我覺得佢係直程無品味
次次佢啲表演都散發出濃濃嘅土味

June b RTHK訪問傳送門

B4今日又聚埋啦
唔知係咪為左mcc 18號個表演

係就好
到時又可以吹奏B4
仲有其他B組仔仔 好期待呀

振山漢子

大陸佬味明明佢有公司撐腰，點解都可以柒成咁

錯過咗team b live
今日B3好似拍煮飯節目

睇Oscar 同JJ ig story ,唔知拍咩，兩個打黎打去，好好笑

有冇God姐 佢好似去左大半個月

今日返左黎啦

又盲左
下星期來電大大力放閃遮鳩哂兩條廢契

今期u magazine 有三甲訪問

Oscar啲對答勁好笑又話想做花姐契仔又話想跳鋼管舞

仲有未來大計係去紅館賦二代睇呢篇訪問應該終於知道一山還有一山高，沒有最痴線，只有更痴線idol

其實好多謝賦二代成日讚埋Oscar，雖然呢兩班fans應該無重疊既可能，但係都會互相尊重

Oscar bb唔好嘥時間搵偶包啦 最鍾意冇偶包嘅你

班賦二代好多都識尊重其他仔 抵讚

晨早流流俾Oscar d ig story 閃到盲

同件廢柴一樣隱形咁款
不過佢算好啲架啦，起碼我記得佢係ig成撚日啪骨

Jcar真係唔驚冇糖

Oscar真係去咗disney拍野，唔知係咪成個A組一齊呢？

明明個個對佢既印象都係啪骨但係佢個ig廣告我一次都無見過

佢拉票片啲style又係好柒尷到睇唔哂

有廢巴唔知係咪又三甲，但係MC嗰邊無消息

我都冇見過個廣告
真係唔太好佢個style 成日chok住個唔係靚仔嘅樣睇得好辛苦
冇嘅 Brian要觀望吓先 未識欣賞

佢入十強嗰個妖媚表現真係唔識欣賞，可能真係關個人氣質事

我覺得佢可以行諧星路線型同靚呢兩樣野同佢無咩緣份

穩定性係抵讚既，其他就

好似大王都冇

唔知有無機會真係比JJ Oscar去迪士尼

但係個三人配搭好奇怪，暫時知卡巴，jj冇消息

件廢柴係咪贈品黎 公廁級曝光率都無人知無人認得無人問津

冇人想睇佢

真係得Oscar同巴士

Viu成日硬推

咩組合黎

Mc仔都冇

好似話有啲女一齊拍

廢巴同大王收皮啦
老細咁鍾意就叫佢兩個直接去老細屋企表演
唔好再荼毒觀眾

睇決賽後曝光度,Oscar同巴士都好大機會同viu繼續合作，真心希望Viu好好善用Oscar

比佢兩隻自己搞埋一舊算

一齊支持June b啦喂

唔知MC點

來電又冇，今日迪迪尼又冇，佢訪問講過想單飛發展，希望可以個人出道啦

可能佢仲忙緊屋企野

傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (96)

終於可以開新post

既然係咁 推到樂仔理吓我先

召喚樂仔

咁先有用架

雨橋上咗晚吹

屌sor 點解我skip左咁多次

因ton潮文作者表示合格

哩排跌watt啊屌
好想快啲放假

放新年假嗰陣就記得玩Where's因ton啦

跟住復活節出潮文

有冇機會睇到樂仔出睇咗兩年造星後感長文

唔好呀！！！媽呀！！！！

唔因ton有無咁多出鏡率cap圖用呀陰公

嘗試下

呢排Mirror頻道有live架喎聽日有佢啦

佢咁得閒，唔做哩啲，連小小曝光率都冇呀

傳聞造星II [請用不推文回覆] [光復香港 時代革命] (96)

樂仔也是專業的

唔知MC同Oscar最後會點呢

吹奏樂仔

加入樂仔打手行列

星2仔加油 OL JJ

g持